「請今日置頂」請勿再開及回應所有負面post散水post 晦氣post

今日都未撚完仲要開始左冇幾耐，仲有把人搵緊位入場。咪撚開同回d負面散水晦氣Post ,麻煩見到唔使理佢地，要屌佢地就記得用不推文回覆。
要討論成效就等手足今晚安全番屋企先再討論，
而家要做既係支持今日行動而且確保手足安全。

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

好多五毛黎

所以一係唔好理，一係用不推文回覆
好多人為左屌佢地唔小心推左佢地個post

推

Push

一個鐘幾十個負面po...

建議熄登好過，FB TG啲人未屌，連登仔互屌

岩，永遠支持前線

個個星期都係咁嫁啦。出面邊有人得閒上連登

有d扮屌散水撚，但又唔用不推文回覆

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足